是日午餐 是能但脆辣雞巴

慘過返印度

幾錢

好似37.8

個包極大,厚到根本唔知點食

D醬係有秦國味既

但係都係食一次試下算